劉生呢個生意佬係反送中最大得益啦 佢會唔會係搞事個個？

請大家回一回帶，有邊個人同逃犯修訂條例息息相關？劉生會否是其中一個？

6月9日到依家，事情嘅發生，一定冇咁簡單，試諗下，將反送中事件搞大，得益者會係邊個？ 睇反條link嘅報導(or 直接google search 劉鑾雄)，劉生會唔會係最得益？

一個咁出色嘅生意佬，要點做先可以令反送中事件越搞越大？點解要咁做？因為越搞得大，國際就會關注，所以林鄭不得不暫停修訂逃犯條例。一旦修定成功，劉生好有可能被澳門，中國政府帶回國判刑。

唔好以為真係警民想搞衝突，依家搞事嘅，係人係鬼都未知。。